{
  "NFT Claim": "NFT 청구",
  "Claim your exclusive NFT now": "지금 독점 NFT를 청구하세요",
  "Exclusive NFT": "독점 NFT",
  "Limited Edition NFT Collection": "한정판 NFT 컬렉션",
  "Claim NFT": "NFT 청구",
  "Price": "가격: {{amount}}",
  "Connect Wallet": "지갑 연결",
  "Switch to BSC": "BSC로 전환",
  "Total Supply": "총 공급량",
  "Available": "남은 수량",
  "Please connect your wallet to claim": "청구하려면 지갑을 연결하세요",
  "Your Referral Link": "추천 링크",
  "Copy": "복사",
  "Close": "닫기",
  "NFT claimed successfully!": "NFT 청구 성공!",
  "Failed to claim NFT": "NFT 청구 실패",
  "Get NFT": "NFT 받기",
  "Processing": "처리 중...",
  "Transaction failed": "거래 실패",
  "Transaction successful": "거래 성공",
  "Whitelist Registration": "화이트리스트 등록",
  "Join the whitelist to be eligible for the NFT claim": "NFT 청구 자격을 얻으려면 화이트리스트에 참여하세요",
  "Join Whitelist": "화이트리스트 참여",
  "You are on the whitelist": "화이트리스트에 등록되었습니다",
  "Please wait for the next phase": "다음 단계를 기다려주세요",
  "Whitelist Benefits": "화이트리스트 혜택",
  "Priority access to NFT claim": "NFT 청구 우선권",
  "Special rewards for early supporters": "얼리 서포터 특별 보상",
  "Exclusive community access": "독점 커뮤니티 접근",
  "Whitelist Status": "화이트리스트 상태",
  "Your Position": "귀하의 위치",
  "Not in whitelist": "화이트리스트에 없음",
  "Total waiting": "총 대기자",
  "Recent Entries": "최근 등록",
  "Status Information": "상태 정보",
  "Whitelist spots are limited": "화이트리스트 자리가 제한되어 있습니다",
  "Position is determined by join time": "위치는 참여 시간에 따라 결정됩니다",
  "You will be notified when approved": "승인되면 알림을 받습니다",
  "waiting": "대기 중",
  "approved": "승인됨",
  "Back to Home": "홈으로 돌아가기",
  "View Whitelist Status": "화이트리스트 상태 보기",
  "Hide Details": "세부정보 숨기기",
  "Show Details": "세부정보 보기",
  "You are whitelisted": "화이트리스트에 등록되었습니다",
  "Show Status": "상태 보기",
  "Hide Status": "상태 숨기기",
  "Joining...": "참여 중...",
  "Claim starts in": "청구 시작까지",
  "hours": "시간",
  "minutes": "분",
  "Get ready to claim your NFT!": "NFT 청구 준비를 하세요!",
  "Loading whitelist status...": "화이트리스트 상태 로딩 중...",
  "Successfully added to whitelist!": "화이트리스트 등록 성공!",
  "Failed to add to whitelist": "화이트리스트 등록 실패",
  "Already Whitelisted": "이미 화이트리스트에 등록됨",
  "Not Whitelisted": "화이트리스트에 등록되지 않음",
  "Approved": "승인됨",
  "Waiting": "대기 중",
  "No Referrer": "추천인 없음",
  "Total Waiting": "총 대기자",
  "Your Referrals": "귀하의 추천",
  "Referred by": "추천인"
} 